#Портфолио-Магазин Cabbage Studio

##Авторы
- P3221 Капустин Ярослав Александрович
- P3221 Алибеков Олег Олегович
- P3221 Широкоряд Иван Олегович
- P3220 Ольга Мотылева Юрьевна

##Описание
Сервис позволит владельцу создавать новости, 
наполнять портфолио контентом,
общаться с гостями/клентами,
вести проекты,
а гостям - оставлять заявку на тот или иной проект,
следить за его исполнением, 
любоваться работами уже выполненными,
смотреть предоставляемые фичи,
просматривать шаблоны проектов.

##Детали

Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы/мобильное приложение, внутри находится мини-игра,
а также шаблоны типичных проектов(например интернет магазин).
Стек технологий - Dart, Flutter, Realtime Database.